{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_024089",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/2792605",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "우먼즈 헤비웨이트 속기모 하이 웨이스트 와이드 히든 밴딩 슬랙스 [블랙] WOMENS HEAVYWEIGHT BRUSHED HIGH WAIST WIDE HIDDEN BANDING SLACKS [BLACK]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドのスーツパンツ/スラックス製品でゆったりとしたシルエットのウーマンズヘビーウェイト中起毛ワイドヒドゥンバンディングスラックスです。 この製品は3%のポリウレタンを含む双方向ストレッチT/R生地を使用し、伸縮性に優れ、自由な活動性を提供します。 また、四季折々の製品に比べて高い重量で厚く製織し、内面に起毛加工を施し、柔らかな肌触りと優れた保温性を備えています。 こちらの商品は内面にのみ起毛があるので、表面はすっきりとした外観になっています。 腰の両側にはエラスティックバンドが外から見えないヒドゥンバンディング構造を適用し、すっきりしながらも楽な着心地を感じることができます。 内部構造は高級スーツパンツの仕様を適用し、フックと中ボタンを使用して丈夫で安定的に結束できます。 また、腰の裏地にシリコンプリンティング処理したウエストバンドを適用し、上着をズボンの中に入れて着用する時、上着の裾が抜けにくくなります。 この製品は副資材としてYKK社のファスナーとフックを使用して耐久性を高めました。 この製品はトレンディなシルエットと優れた保温性、多様な機能的要素を備えており、冬の多様なルックに活用度が高い製品です。 また、従来の起毛スラックスとは異なり、中起毛を適用することで比較的毛羽立ちの可能性が低いです。 この製品は 24 ~ 33 歳の女性に人気があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのようなシルエットですか？",
            "answer": "この製品はゆったりとしたシルエットのワイドスラックスです。"
        },
        {
            "question": "この製品の生地は何でできていますか？",
            "answer": "この製品は双方向ストレッチT/R生地で作られています。"
        },
        {
            "question": "この製品の重量や厚みはどのくらいですか？",
            "answer": "この製品は高い重量で厚く製織されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の起毛加工はどの部分に施されていますか？",
            "answer": "この製品は内面に起毛加工が施されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の着心地はどうですか？",
            "answer": "この製品はヒドゥンバンディング構造を適用し、すっきりしながらも楽な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "この製品の内部構造はどのようになっていますか？",
            "answer": "この製品は高級スーツパンツの仕様を適用しており、フックと中ボタンを使用して丈夫で安定的に結束できます。"
        },
        {
            "question": "この製品のウエストバンドにはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この製品のウエストバンドはシリコンプリンティング処理が施されており、上着をズボンの中に入れて着用する時に上着の裾が抜けにくくなります。"
        },
        {
            "question": "この製品の副資材はどのメーカーのものが使われていますか？",
            "answer": "この製品は副資材としてYKK社のファスナーとフックを使用しています。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用されるシーズンやルックはどのようなものですか？",
            "answer": "この製品は優れた保温性を持ち、トレンディなシルエットなので冬の多様なルックに活用することができます。"
        },
        {
            "question": "この製品の対象年齢層はどのくらいですか？",
            "answer": "この製品は24~33歳の女性に人気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 433
    }
}